川震將屆滿10週年 中國定為「感恩日」

綜合媒體報導，2008年5月12日，四川省汶川縣發生芮氏規模8.2強震，造成6萬8712人死亡、1萬7921人失蹤，光是在震央汶川縣映秀鎮，全鎮過萬居民半數死亡或失蹤。

如今川震將屆滿10週年，中國官媒《新華社》7日指出，汶川縣政府已宣佈5月12日定為感恩日，藉此「銘記傷痛、更銘記湧泉之恩」。映秀鎮中灘堡村支部書記楊雲兵說，「全國大愛匯聚這裡才有了映秀的今天，我們不能忘記」。

感謝黨

白事變紅事

cls

南京大清洗感恩日丫，笨

感恩天賜地震?

強國人真係冇撚腦

感謝黨
唔好俾佢停，再黎多幾次

幫地球減少人口
我由心而發感謝蚛蝈

香港捐左200億 比我都感恩啦

感謝捐款

感恩：可以貪咁多
希望來多次大地震

Thanksgiving

多難興邦

全世界都要多謝thanos

睇錯川普

日本侵華都算國難
係咪都要搞感謝日

咁震多幾次啦

非洲有事我都會同情

但我就係唔同情中國

中國人係香港人的敵人

你話我冇同情心, 唔識分國黨都好

中國人逼害緊香港人係事實

我成日都話共產黨同帝制冇分別,

一日keep住中國文化, 一日就會有共產黨

係中國人自己一手造成今日的極權,

係中國人簡接/直接害死香港

我唔會同情敵人,

係我黑心?

當D蝗民係咁搶香港福利,

推高物價

控制香港政府

打壓言論自由

打壓法治

我再黑心都未夠中國人黑心

我唔會收返我之前講過的野

當年班蝗蟲都一直侵略緊香港架啦
個時係高登仲有唔少人話,我捐100蚊,就算得10蚊落到災民手上,都會捐,起碼幫到佢地
真係天真,捐100蚊,隨時100蚊都落左格啦
貼錢俾人落黎香港搶名牌搶私樓搶你條女仲話幫你添生活
連港台節目都有訪問災民,個災民話無收到香港人捐助,話香港人識做既話要顯示出誠意$來
貪官災民都 ,全部都非我族類

從來唔後悔當年係高登叫人唔好捐錢

講開呢d我又想分享下
最近我個有同事，話有個有錢朋友係中國山區起學校
出左60萬，佢就係呢面公司籌期，會有善款收據
問到我果時，
我話：錢我唔會捐 不過你地真係起到，
起完既話我捐1000支鉛筆or其他文具比你果面地址啦
你比到地址我既話

佢就話：咁呀....我問下個朋友先
之後就無左下文同無咩點理我

我係咪好衰呢

非洲果d助養我好樂意做

AEON感謝日咩
On99

淘寶又多一日黎推銷假野
川震生環者專享7.2級地震折扣

梗係，唔係有天災的話，邊有咁多水 cap

X2

支國真係on99

咁我希望多啲感恩日,最好全個支那每個省最個縣每條村都用

咁我希望多啲感恩日,最好全個支那每個省最個縣每條村都用有

唔係邊邊錢搵

希望人大開會時現場發生10級地震

咩撚野川震
睇內文先知講緊咩

感恩天賜油水

感謝日本侵華！當年國軍喺前面同日軍打仗，共匪喺國軍後面放火！不打日軍，專殺國軍！抗戰勝利之後，趁國軍力量大減之際，一舉向中華民國展開毀滅性打擊！奪得大陸江山！如果冇日本侵華，就沒有黨！更沒有新中國！我地必須要感謝日本侵華！

共匪必須被消滅！為咗香港嘅未來，我地要團結一致支持國府！中華民國先係正統中國！任何支持共匪及其於中華民國疆土上搞陸獨之非法政權者，勢遭五雷轟頂！不得好死！鳥獸分屍之厄！天命不可違！中華民國必將統一中國！

國恥日就差唔多

收咁多錢
感恩

華北地震帶係時候要震一獲勁啦
好耐無震，一震就會震到仆街
我估2022前

殺，殺到爛臭閪解放軍
電腦大爆炸

前四川貪官：梗係要大事慶祝啦

淘佬感謝日

你的國

多難興邦呀傻豬

根本就係影射共產黨啦

多難興邦 贏了

天津爆都要啦